決定左放棄成為世界首富的夢想 只希望屋企人平平安安。。。。。。。。。。

ok

偉唔偉大先

減肥啦你

減緊呀

你同屋企人玩大富翁玩到要殺人？